機場01:00之後無客機

Be water

實時更新

CX 離港既機cancel 到1855

純粹琴日無機落到黎搞到今日唔夠機出姐

尋日已經Cancel左我班機返唔到香港
買過張機票要住成晚機場等返黎